痴撚綫！啱啱地鐵有個鬼妹...

著住黑色皮褸牛仔褲...本來無乜嘢...

睇真啲，係上身剩係著住皮褸，

入面真空，中間見到條深溝！

痴撚綫！

屌

伯母而家連皮褸都冇著 喺旺角地鐵站個廁所入面俾 幾十個連登仔輪緊 仲有幾百人喺出面排緊隊

你老母都真空上陣俾我屌緊

無圖你話佢有 j 都得啦

我都估到無圖

巴打排到第幾?
啱啱飛的到尖沙咀個巴打話隊尾係香港島果邊

點解尖沙咀嗰邊個巴打會知隊尾係邊呢？

點影呀屌

鬼妹黎講
算小兒科姐

咁你開po做乜9?
一眾巴打見到標題懷住興奮心情拉開褲鏈
左手劣住碌鳩 右手用滑鼠禁入黎
你叫大家點算
叫令壽堂出黎幫下大家解決係咪公道先

俾啲幻想空間大家啫

我信你 有見過類似

真係好正

又想望但又怕太明顯

最正係望望吓佢同我對望

跟住佢落撚咗車

荃灣線？

你個樣嚇走咗佢

無圖你話有人露咗對奶出嚟都得啦，我而家淨係知道你係一個不孝子

屌你 有差佬維持跌序都唔知?
樓主老母咁出名出動警力好正常

秩序